
# **Django Turnero**
### Link al [Video][this link] 


[this link]: https://youtu.be/rfY2-yhP22M


<figure class="video_container">
  <iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/rfY2-yhP22M" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" allowfullscreen></iframe>

</figure>

### El entorno vitual se encuentra dentro de la carpeta EnvV, y el manage.py se encuentra dentro de la carpeta turnero. Utiliza la base de datos de posgresql, primeramente para poder registrar o ingresar los clientes se debe crear el superusuario y con el admin django los tipos de documentos a ser utilizados, tambien los servicios y los boxes asociados a cada servicio, une vez hecho eso ya se podran ingresar o registrar clientes en las colas de los boxes de cada servicio ademas de poder eliminar a los clientes de la cola.


### ingresando a 127.0.0.1:8000 automaticamente redireccionara a la pagina de ingreso de cuenta
